<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="frequency_question">
        <item>SyncIt varsayılan parola nedir? Şifreyi nasıl değiştiririm ? Şifreyi unutursam eğer ne yapmalıyım?</item>
        <item>Ne kadar SYNCit depolama alanım kaldı?</item>
        <item>What is contact-sync?</item>
        <item>Senkronizasyondan sonra niçin rehberim azaldı?</item>
        <item>Tamamen yedek aldığım zaman nasıl alınan yedeği kullanırım?</item>
        <item>SYNCi güvenli mit? Telefon numaramı ya da yedekleme verimi çalar mı?</item>
        <item>Nasıl çıkış yaparım?</item>
        <item>Rehberimi yanlışlıkla sildiğim zaman nasıl tekrar geri yüklerim?</item>
        <item>Telefonum Lenovo üretimi değil. SYNCit kullanabilir miyim?</item>
        <item>SYNCit diğer platformları destekliyor mu?</item>
    </string-array>
    <string-array name="frequency_answer">
        <item>"Varsayılan şifre: SYNCit'a kayıt olduğunuzda ve otomatik olarak giriş yaptığınızda Lenovo'dan mesaj alıcaksınız'. Lütfen güvenlik yazılımı türü olup olmadığını kontrol edin(as 360se and so on) mesajı engellediğiniz zaman uzun süre tekrar mesaj almıcaksınız. Eğer mesajı hiç almazsanız veya kaybederseniz, lütfen şifremi unuttum butonuna tıklayın. 

Geçerli şifrem:  http://cloud.lenovo.com sitesini bilgisayarla ziyaret et ve giriş yap . Daha sonra şifreni değiştir. 

Şifremi unuttum: http://cloud.lenovo.com sitesini ziyaret et，giriş yapma butonunun sağ üst tarafındaki şifremi unuttum butonuna tıkla,daha sonra değiştirebilirsin [Şifremi unuttum]."</item>
        <item>SYNCit ücretsiz cep telefonu uygulamasıdır. Ama herhangi bir internet paketine sahip değilseniz ağ trafik maliyeti operatörler tarafından tahsil edilecektir..</item>
        <item>Yerel ve bulut depo alanınızı bir arada tutun. Verilerini kaybetmemeyi garantiye alın.</item>
        <item>SyncIt telefonunuzda bulunan aynı kartvizitleri otomatik olarak birleştirir.</item>
        <item>Bilgisayarınızla http://cloud.lenovo.com sitesini ziyaret edin ve giriş yapın. Daha sonra bulut hesabında veriler yedekleme,silmer,değiştirme,ekleme vb. gibi değişiklikler yapabilirsin.</item>
        <item>SYNCit online bankacılık şifreleme düzeyinde kullanıcılarının bilgilerini saklar . Kişisel veriniz ve bilgi güvenliğiniz kesinlikle saklanır ve asla sızdırılmaz.</item>
        <item>Hesabınızın sol üst köşesine tıklayın,sonra seçin [Çıkış yap].</item>
        <item>Eğer rehberin silinirse, daha önceden yedeklediğin rehberini, Telefon aracılığıyla [Kişileri kurtar] deneyebilirsin ya da bilgisayarınla http://cloud.lenovo.com sitesini ziyaret edip giriş yapabilirsin.</item>
        <item>Tabiki yapabilirsin. Eğer telefonunun sistemi bunlardan biriyse: android, iOS, Symbian ya da java destekli, kullanmak için eşleşen versiyonu bulabilirsin.</item>
        <item>Evet, SYNCit Symbian, iOS, Android ve Java platform'unu destekliyor.</item>
    </string-array>
</resources>
